\chapter{Zeit. Raum. Bewegung.}
\SetupExSheets{use-sections=1}
\input{./conf/tmp/input.tex}
\chapter{Körper und Teilchen. Masse und Stoffmenge.}
\SetupExSheets{use-sections=2}
\input{./conf/tmp/input.tex}
\chapter{Impuls und Kraft. Kraftfelder. Allgemeine Felder}
\SetupExSheets{use-sections=3}
\input{./conf/tmp/input.tex}
\chapter{Arbeit und Leistung. Energie. Wärme und Temperatur}
\SetupExSheets{use-sections=4}
\input{./conf/tmp/input.tex}
\chapter{Schwingungen und Wellen. Licht}
\SetupExSheets{use-sections=5}
\input{./conf/tmp/input.tex}
\chapter{Elektrische Ladungen. Ströme und Spannungen}
\SetupExSheets{use-sections=6}
\input{./conf/tmp/input.tex}
\chapter{Physikalische Größen, Einheiten und Dimensionen}
\SetupExSheets{use-sections=7}
\input{./conf/tmp/input.tex}
\chapter{Stromkreise und einfache Stromkreiselemente}
\SetupExSheets{use-sections=8}
\section{Widerstandsnetzwerke}
\SetupExSheets{use-subsections=81}
\input{./conf/tmp/input.tex}
\section{Strom- und Spannungsteiler}
\SetupExSheets{use-subsections=82}
\input{./conf/tmp/input.tex}
\section{Ersatzquellen}
\SetupExSheets{use-subsections=83}
\input{./conf/tmp/input.tex}
\section{Gesteuerte Quellen}
\SetupExSheets{use-subsections=84}
\input{./conf/tmp/input.tex}
\section{Brückenschaltungen}
\SetupExSheets{use-subsections=85}
\input{./conf/tmp/input.tex}
\section{Verstärkerschaltungen und OPV}
\SetupExSheets{use-subsections=86}
\input{./conf/tmp/input.tex}
\section{Schaltungen mit Dioden}
\SetupExSheets{use-subsections=87}
\input{./conf/tmp/input.tex}
\section{Andere Schaltungen}
\SetupExSheets{use-subsections=88}
\input{./conf/tmp/input.tex}
\SetupExSheets{use-subsections={}}
\chapter{Das elektrische Feld}
\SetupExSheets{use-sections=9}
\input{./conf/tmp/input.tex}
\chapter{Schaltungen mit Kondensatoren}
\SetupExSheets{use-sections=10}
\input{./conf/tmp/input.tex}
\chapter{Ergänzendes zum elektrischen Feld}
\SetupExSheets{use-sections=11}
\input{./conf/tmp/input.tex}
\chapter{Verteilte elektrische Ströme}
\SetupExSheets{use-sections=12}
\input{./conf/tmp/input.tex}
\chapter{Elementare Methoden der Berechnung elektrischer Felder}
\SetupExSheets{use-sections=13}
\section{Punktladungen. Elektrische Punktdipole}
\SetupExSheets{use-subsections=131}
\input{./conf/tmp/input.tex}
\section{Linienladungen. Elektrische Liniendipole}
\SetupExSheets{use-subsections=132}
\input{./conf/tmp/input.tex}
\section{Flächenladungen}
\SetupExSheets{use-subsections=133}
\input{./conf/tmp/input.tex}
\section{Raumladungen}
\SetupExSheets{use-subsections=134}
\input{./conf/tmp/input.tex}
\section{Kapazitätsbelag}
\SetupExSheets{use-subsections=135}
\input{./conf/tmp/input.tex}
\section{Koaxialkabel}
\SetupExSheets{use-subsections=136}
\input{./conf/tmp/input.tex}
\section{Weitere Beispiele}
\SetupExSheets{use-subsections=137}
\input{./conf/tmp/input.tex}
\SetupExSheets{use-subsections={}}
\chapter{Globale und lokale Eigenschaften elektrischer Felder}
\SetupExSheets{use-sections=14}
\input{./conf/tmp/input.tex}
